SM人氣女練習生被曝說「EXO KAI好醜」

近日，據韓媒報導，SM娛樂公司旗下女練習生疑因在背後議論男子組合EXO成員KAI而引起了爭議。

29日，在韓國某網絡討論區中，有網民上傳了題目為「SM練習生劉智敏在背後說EXO成員KAI閒話」的帖子。

據悉，劉智敏（音）是SM現役00年生女子練習生，曾出演泰民的《WANT》MV，是在粉絲圈中擁有很高知名度的練習生。

從網民公開的第一張照片來看，被推測是劉智敏的Instagram賬號中上傳了一句句子--「南楊州拍攝現在開始， ㅋㅇ，醜」（ㅋㅇ為KAI韓語카이的初聲）的帖子，網民表示，劉智敏應該是跟KAI一起拍攝了關於車的廣告。

接着，在另一張圖片中，疑似是劉智敏和朋友的手機對話截圖，她說：「今天和EXO的KAI一起進行了拍攝，在南楊州，哈哈哈」又說：「哈哈哈，真的一般般」及「還不如和EXO其他成員一起拍呢，哼」。

看到此帖文後，部分的EXO粉絲們都對作為KAI後輩的劉智敏的輕率發言感到憤怒。

網民們紛紛表示：「KAI有什麼罪啊...」、「她雖然也做錯了，但她朋友竟然馬上截圖上傳」、「別出道了吧」。大家又怎麼看呢？

條女仲7

大陸非主流民工

肉酸

唔洗旨意出道 就算出左都會diss死她

講事實都唔俾

咁KAI真係醜wor...

咁係醜嘛

事實喎

佢都真係講緊事實
不過只係因為佢都係sm練習生先比人話
應該都唔洗出道住 過多幾年啦

講事實嘅代價
但其實個格咁差出道做欺凌閪女人都唔好得去邊

係 唔可以再比娜璉咁既人出道

講事實

咁佢叫得kai都有佢原因嘅

但有證據證明真係佢？

食過JENJEN

再次爆出來的SM女練習生柳智敏的聊天記錄.jpg

咪屈啦

睇完覺得佢幾慘

好好笑
真係好似正常年輕人好講嘅野
但套落idol就唔同曬

記得del呀
知喇cap完圖咪del囉

哇佢個fd咁撚仆街
唔del不特止仲要cap圖

呢條女唔洗旨意出到道..

仲話埋bts 有2件醜樣
應該都真係可以唔洗出道了

事實嚟

有咩好爭 全部都咁撚柒

有咩好爭 大家都係整出黎既
唔靚咪整到靚囉 有咩所謂

一次過得罪FAN BASE最大個幾團
明星夢可以留返下世慢慢做

唔止兩件囉

淨係得罪EXO飯都仆街了

真係醜啊嘛

啲對話好似連登仔

bts都屌埋 佢真係唔洗旨意出道

佢個fd好仆街 當你係fd先講真心話 點解被出賣
其實條女講既野都係事實
只不過佢身為後輩就唔應該講呢d野

其實咪普通後生仔傾計
講明星都會話邊個靚邊個醜㗎啦
個frd應該好憎佢有得出道先爆佢大鑊
btw nct新嗰個日本人真係好樣衰

其實我覺得冇問題 佢又唔係公開場合講
只不過係同frd私底下講咋嘛 點諗到個frd咁仆街

條女咪一樣柒

有冇諗過佢個fd 想上位 整走一件佢又少個對手

明知第日要入娛樂圈就咪講前輩閒話啦 抵俾人鬧

事實NCT新黎嗰個日本人真係好樣衰

好似eason

Kai仔幾型啵

牙lay唔賣樣都完爆kai

kji咁撚型都話醜
果然宜家啲妹都係鍾意啲小白臉

報料去蘋果果啲都係咁

一個累全家 黑歷史永遠流傳 唔尊重前輩

佢個frd有心做佢wor

FACT